大埔超級城連垃圾筒都唔敢有?

好似好多地方都係咁

shk?

新鴻基呢間垃圾係咁

全部shk都係咁?

八月頭影

私人地方掉垃圾落地下唔犯法, 佢無地方你鳩掉都無問題.
個商場形象唔係你需要理會既範圍.